8月5日後文案建議:黑夜行動

畀8月5日後政府如果仲係龜縮無進展同唔知依家可以點突破既手足聽,建議方向(盡量簡短)
而家依場戰爭要羸就一定要抹黑敵人
抹黑策略、抹黑運動，抹黑攻擊或抹黑競選，是一種政治或選舉學術語，指以未經證實的言詞攻擊對手，包括造謠中傷、扭曲其說法、將部份事實加油添醋、以謊言人身攻擊，而使對手聲譽及可信性受質疑。
重點係要逼林鄭,同政府出黎先有多D機會出醜,同時爭取更多反政府嘅民心,幫我哋爭取更多嘅籌碼,因為而家林鄭唔出黎係想等到9月1日,學生要返學減少人數

1.找白衫出黎,如果有白衫朋友盡量叫佢出,蒙面同變聲進行採訪,我知會有人話邊會搵到,其實我哋連登唔識白衫既人,希望白衣人良心發現,自己出嚟發聲,亦希望記者朋友問佢或佢自己講政府如何奈佢唔何(get到嗎)(要用信得過既記者)
我好怕白衫囂張跋扈,不可一世的態度,見到都嬲

2.前面手足不幸被捉但畀人襲擊一定要大聲叫好痛,叫得真啲(參考假波,一定要係有鏡頭前表演)

3.個人支持造更多嘅歌同片,主要係鼓舞(希望多啲剪明星出現,營造一個好多明星歌星支持反送中)

4.面對大陸五毛嘅抹黑我哋主動反港獨,支持一國兩制,反送中,成立調查委員會,雙普選(最重要,九成事都容易了),目的為習大大把關基本法,基本上可以利用佢

5.唔好要搞警方同黑社會,民建聯,林鄭同所有敵人,千萬唔好懷疑佢哋有分包庇
目的要幫ICAC,林鄭

6.個人支持成立咪講出聲,為港發聲,餵港發聲,講不出聲,用差唔多嘅facebook專頁加上差唔多嘅logo進行矛盾大對決

面對流氓一定要比佢賤,比佢更有手段,要智取同食腦,申請連登ac提出諗法原因唔希望再有人被捕但無價值,我地要用最少成本做最多既野
(記住所有抹黑材料都可以都係部分真部分假,只要快,係對方反應之前,做多啲嘢逼佢地做後手,對敵人唔洗fact check,自己友先要)
(主要利用普通市民睇左標題就當真,唔會查證既習慣,心理學稱為標題黨蝦你)
抹黑真係好可怕,所以我諗啫,個人唔建議實行
強烈唔建議實行,你知唔知可以毀掉人哋一生

一個行動點都要有個代號嘅唔係就唔知做緊咩活動,如果討論後覺得可以行
所以暫時叫黑夜行動(如果警察係陽光我哋就係黑夜,如果警察可以光明正大地作惡,咁我哋只可以係響暗處伸張正義)
如更有代表性的名子可以取替

同埋好緊要嘅一點就係如果想放鬆記得打丁

希望大家畀啲意見同法律意見喇
流淚行勝利道 別再做哀愁奴
目標8月6日至9月1日前完成,8月5日我不工作
我會聆聽所有人既意見,所以唔到達一定嘅法定人數同支持,將會撤回法案,冇用嘅野就由佢沉啦

推

其實林奠己經被中共狗架空左
己經唔關呢條柒婆事